三代蜘蛛俠 邊個最型

總之一定唔係Tom Holland, 尤其件蜘蛛衣望落好假 電腦效果咁

附上黎緊套戲嘅截圖

第一代充滿住回憶

唔駛講一定係第1代

中意第二代個身形

請套衫定演員先
衫就1>3>2
演員就2>1>3

TASM 大眼仔

中間最型，右邊嗰個隻眼好細咁

衫就2
演員就2
劇情就2

其實我已經唔記得2定3套衫假撚到好似cg咁

係得一代先演到一個毒撚俾人恰到上心口谷爆入魔，之後變MK恰9人

Tobey = overrated賣情懷柒頭

其實電魔個集好好睇
打鬥好睇 啲慢鏡 係time square個場正到
跟住特技又靚 啲電飛黎飛去
電魔性格描寫又幾好 毒撚想要人留意
但唔明點解咁低分

3, 睇埋avengers就好明顯 屌你可以放大縮細 核突到

中間最型，右邊好似大隻侏儒仔咁
不過最鐘意睇都係第一代

識唔識嘢㗎..

中間就係第一代lo..

根本3套衫最樣衰 又最不倫不類 睇果陣悶到完全無投入感

各有特色

第一代是經典
第二代個人最鐘意
第三代唔係話唔好睇 只不過左夾右夾 為左個MCU而拍

第一代件衫立體啲
第二代就身材fit 啲
第三代一拍埋另外兩個就好似山寨貨咁

第二選角 同CG真係最正 偏偏太多愛情最低分 但個人最鍾意

好過第二代先，劇情垃圾到比sony腰斬咗個系列

第一代最似Peter Parker, 第二代最似蜘蛛仔
第三代只不過係有Tony Stark 加持的二世祖.
始終第三代係衍生出來的

tobey黑蜘蛛

最勁係邊代?

第二代最型 但最唔襯蜘蛛俠既角色

第一套衫最靚

i'm gonna put some dirt in your eyes

可能係第一代，肉體生成蜘蛛絲

第一代D線條靚D (非GAY)
第二代唔知做緊咩感覺上仲要廢D

同埋第一代個new york 味最重 又有地鐵 又有歌劇院 又有紐約啲舊樓 又有描述報業啲得意嘢

之後果啲全部劇情圍繞 科研科研 實驗室實驗室 好鬼悶

身體能力一定第一代
計埋裝既話唔洗問都知

唔計裝，三代好似最廢

幅圖fanart黎，比人cut左個名攞黎用

三代個個好似好易一傷都無左戰鬥能力咁
第一代比人打到仆街仲可以繼續打落去
最正打綠魔近距離食左野爆炸都無乜事

吓 我都係係唔知咩post copy過黎

劇情都2

始終第一代最正．可惜可惜

每次蜘蛛俠post都有你啲啲on9仔出現
乜野第一代最似Peter Parker

第三代一傷就 Mr. Stark

劇情黎講三套都垃撚圾

廢撚到

第一代最好

第一套蜘蛛俠賣咩情懷?
Sam Raimi 超撚曬Mark Webb 同Jon Watts 班啦

咁Sam Raimi 其實都相當self-aware嘅

但綠魔條劇情線真係完全零分...

初代除左主角係第3集太mk睇唔順眼外
其他方面都覺得係最正

最中意第一代
最新個代比我感覺係演員載紅角色

一定係第二代
Andrew Garfield個角色定形最接近漫畫既spiderman

佢父母同Jaimie Foxx個電魔條線都係啦

Bully Magurie

套甲型撚到

其實麻麻地 好瘦削

黑人個代

除咗第三代
其他兩個都超中意

第一代無得輸

+1 無可能輸

一定係 第一代 細個成日睇

入嚟就係為咗睇呢個gif

入尼就係為左睇喱張

三個主角講身體質素係咪第一代最勁？
俾蜘蛛咬完有佢嘅能力同身體強化左
第二三代係純粹普通人一個？

第一代咪又係科研

中意第二代
但中意amazing1個件衫多啲
好有質感

第三代身體能力唔特出
加上屈裝備
搞到邊左第二個iron man
變左好似突出唔到

第二集白眼仔靚啲

二三代都一樣強化左身體能力既
但睇起上黎好似無一代咁勁

最垃圾個套 你就當最好

其實現實中佢係人渣嚟

第一套成功既英雄電影叫賣情懷？

第一集體內噴絲先係最離譜

2最好睇 3垃圾

型但應該唔會再出 太屈機

因為最貼地
城市氣息最重

點人渣法

點解嘅？

噴完絲，都要食個三手飯女神先最離譜

主角演員嘅話唔計果兩套蜘蛛俠佢係最好嘅，衫都叫好睇
劇情/故事就

講緊啲details啦，
佢講得冇錯，第一代個環境的確係最貼地

三代件衫唔知乜事
有時個材質睇落好似棉
怪怪地咁
好似復仇者1美國隊長果陣佢件遊樂場feel制服咁
通常d super hero件衫都係皮/膠質感

第一代第三集, 佢個 frd 死個吓睇到眼汁汁

唔論劇情,andrew第二套戰衣係最靚,加埋佢身型好,好有線條感

但對第一代好有回憶,tom holland套衫最大賣點係對cg眼,以前皮套對眼係最麻煩,因為唔似人眼,唔識開合,好難表達出情感,要花大量身體語言去補救.依家有cg眼所以生鬼好多

賣蜘蛛俠情懷

一定係第一代 由其係第二集 喺外國係英雄片嘅典範

我就覺得唔識體內噴絲不如叫壁虎俠算
能力同蜘蛛扯唔上關係

一代劇情一流，但個女主好煩
二代完全唔知Jm9
三代最新個套劇情幾好睇

tobey着埋套衫霸氣到
企喺中間隔離兩個好似初中生咁

雖然第一代嘅設定最唔貼近漫畫
但作為我由幼稚園睇到中學嘅童年回憶
第一代永遠都係第一名

電音bgm 好正

正想咁覆
唔知點解漫畫原作要寫係唔識人體噴絲
但又有蜘蛛感應嚟d唔關事奇怪嘢

第二代未上畫時我真係以為漫畫係咁
啲絲自己體內射

Pharrell Williams

蜘蛛特色嚟㗎嘛，
要爬牆有邊隻昆蟲唔識爬牆

莫莉遊戲 電影裡面有個角色係影射佢，佢好鐘意錢去侮辱人，同一輸錢就發脾氣，覺得自己係大明星

2

Team Toby

第一係經典，好睇
但第二代係最鍾意，emma stone 死個下 好sad
第三就收一收皮先

要噴都唔係隻手噴啦 蜘蛛應該係用口噴

屎眼噴

淨係有iron spider已經屌打哂全部
利申00後

最撚憎呢啲慢鏡，大陸味濃

最少都4手啦

中意第一同第三代
而家先知原來咁多人中意第二代
利申：未睇過漫畫
第一代真係我童年回憶
對Spider-Man 第一印象就係書生樣但好打得
一同三都有書生feel
但二個樣感覺好fuckboy唔係書生
所以對二冇咩興趣

鐘意錢去侮辱人，大把人係咁

同一輸錢就發脾氣 牌品差

，覺得自己係大明星 咁都算係既

衫同人都係第二代第二集最靚

第二代第一集都麻麻

第一套型，經典
第3套 演員較新潮 搞鬼，
感覺好岩做 [鄰居好夥伴] 既感覺

大把人係咁，所以佢啱？
大明星？除咗Spiderman，你估其他人講唔講得出佢其它戲？

Tobey世界第一

鐘意用錢侮辱人連登大把人都係咁

第三代
嘅梅姨好撚正

我都想講

係有d柒，不過我鍾意呢套

人設最好一定係二代
最垃圾第三代
裝備撚
裙腳仔
開口埋口淨係識Mr Stark

3 比人吹太大

咪傻啦 就係有得開合眼咁唔可以顯出蜘蛛俠果種無奈

佢有咁嘅能力佢就有責任去打啲壞人 無論個壞人幾強幾勁 無論佢打壞人會唔會影響到自己鍾意個人 同埋想保護嘅aunt may

佢除低面罩果陣先係佢同觀眾表達情緒嘅時候 記得第三隻黑色蜘蛛俠 佢打完mary jane之後坐上教堂好頹廢咁思考人生 哩啲咁好睇架嘛

Tom Holland 果啲全部飛天遁地遊山玩水嘻嘻哈哈 又一套戲咁 隻眼識開合又好假

啲人話個演員淨係掛名 好多動作都係替身定乜鬼 所以唔係幾鐘意佢

第三代最正最多9 up廢話
係痴埋ironman到搞到有半集變左ironman咁

唔鍾意第二代個演員

原來好多人都鍾意加菲仔
我最鍾意都係第二代 套衫好靚
同埋佢嘅愛情故事係描寫得最好 第一次睇入戲院嘅時候完全估唔到女主角會死

邊四
高中大佬
少爺仔
仲有？

太空人
準備結婚喎

荷里活 MARVEL DISNEY
全部市場都係中國

點解蜘蛛俠一定要頹對眼係好重要,你見漫畫都會用眼神嚟表達情感,之至於cg整得好唔好就見人見志,但呢D cg會做得越嚟越好

最似Peter Parker係第三代喎 … 十足十嗰啲一路打機一路喺Discord trash talk嘅低能仔。

btw﹐Marvel共迪尼﹐拉

個愛情故事好夾硬wor
爆個籃個女神就撲埋黎邀食飯
第一集扮為守承諾逼不得已分手 第二集頭就wfc 人地個死鬼老豆 wfc 承諾 照開心拍拖
第二集 人地去讀個書 又扮到逼不得已分手 屌大佬 而家咩年代呀 long d有幾奇
成套野由相戀到分手都充斥住兒戲味

咁撚大隻眼 好似弱智仔...

樓主戇鳩 一咪鳩駁

但係我好鍾意佢寫女主角個老豆 蜘蛛仔成日見到佢
最尾真係承接返第一集 女主角比蜘蛛俠呢個身份累死左 仲要係啱啱夠佢唔到

佢地flirt果陣嘅對白差到

第一集想做大事 搞到成獲粥 比人沒收戰衣 喊哂口
第二集比人呃 喊哂口 happy鼓勵下先振作返
咁都話嘻嘻哈哈又一套

第2代就真係嘻嘻哈哈就溝到女喇

救條女果陣個蜘絲手真係笑撚左

第一代最有典型英雄片感覺
第二代係愛情片，女主角最正
第三代其實都好，只不過因為佢屬於連續劇嘅其中一個角色，Marvel想長篇劇咁寫呢個角色，角色設定年紀最細，成日要依賴其他人，雖然打過幾場大戰，但仲未成長到獨當一面嘅英雄，所以暫時只係一隻幾得意嘅蜘蛛俠，未係好有型嘅英雄

純粹講戰衣嘅話我投2代

冇flirt過咁濟
爆籃就邀食飯 射蜘蛛絲就確定關係
條女唔洗flirt就出哂水

第一代Mary Jane 其實好雞
大個咗睇返先發現
一開始係鍾意同flash一齊 之後就同Harry一齊
但係比蜘蛛俠救之後又鍾意蜘蛛俠
但係又一直鍾意緊Peter
跟住第二集又同嗰個JJ JAMES個太空人仔訂婚
只不過第二集後來知道Peter係蜘蛛俠所以先至順理成章同佢一齊

最誇張嘅係佢明明訂婚 了 之後去coffee shop同Peter講話要錫佢

係喎

報紙佬個仔

先入為主的情況下，蜘蛛俠1 的確最深刻。

但我覺得蜘蛛俠3 真係最正，佢本身調皮又駁下咀，係MCU 裡面又擔當重要角色。

所以我咪話唔論劇情故事呢D野好主觀,唔同人心中都有佢地完美嘅蜘蛛俠,但客觀嚟睇,佢地整cg眼係有原因

正常人無錢都經常侮辱人
何況人地有錢，仲要大明星，
侮辱人唔起咩 佢做衰野斷自己米路都無問題架

做完spiderman已經係一般人成世收入

又要開嗰post問人
大家各自發表自己既觀感同意見
又要一味駁9人哋 踩下其他代既
你覺得邊代最正咪一齊討論下囉

個人嚟講 我覺得第三代呢個最親切又有親和力
好切合到“friendly neighbourhood ”呢樣野

三個都係專業演員 無話高低之分
大家一樣俾心機落力拍 有下苦功操練
所以三個我都好欣賞好鍾意

一定係Andrew 可惜Sony唔拍落去

真，平時D Post明明好地地
串串下就變私樓仔串居/公屋仔
之後就鬥身家月入
15k扮fg50k
幾個單位收租

大明星串得你起，唔覺得有問題
人地係真係有錢

你打完呢堆野你有冇睇一次？完全係腦殘極致，同5毛一撚樣。中國人有錢，落黎屌香港人都得？論點一樣

大家都係衰 無謂放大
「因為你係明星，所以就老奉有操守/佢係特別賤」

你望下依個討論區，收入Post
你講低少少人工，住公屋，無邊幾個POST係正面有建設性的

我重點只係，香港人/連登本身都係鍾意嘈嘈下就講身家人工

你應該唔睇戲
The great gatsby 都有佢。

邊度揾倒呢張截圖

Bully Maguire

唔講仲以為佢係主角

笑死
自己井底就當全世界都係井底
佢出街大把人認得啦

呢D野好主觀,冇話對與錯,個人鐘意第一代電影用嘅場境同filter,好有漫畫feel,第二代就身型最靚,第三代對眼就好有神

佢想拍既話大把戲可以做主角

不過佢掛住賭錢

我反而覺得太真實
現實你有咁靚仔真係洗Flirt咩

I missed the part where that’s my problem

大把人係咁唔代表唔係人渣

講型既話第二代最型 但真係唔似毒撚
第一代就最似毒撚同埋最平衡
第三代就真係未睇到有咩過人之處 除左入左MCU之外

根本第一代就做得最好

我都覺得tom holland先係最spider man果個

事實上好多明星係人渣人前人後兩個人
香港楊支嬅 元朗牛屎樂已經係人辦 呢啲垃圾都咁寸 何況hollywood明星
真係親民好少
所以點解奇諾李維斯呢啲先會咁多人鐘意

真

你講咗重點，我肯努力嘅話，我做咗誠哥個位喇

你講完自己有冇笑

最中意睇2代

1代第一二集好睇

3代=Ironman 跟班

超人咩屌你

你真係唔識嫁wor, 本身漫畫個吐絲裝置就係自己研發出黎
老老77, 改編還改編
但呢o的最最最最最基本設置都改編埋既
已經扣哂分

2004年，麥奎爾開始參加撲克錦標賽。他在幾項賽事中都獲得了獎金，並由職業撲克選手丹尼爾·內格里諾（英語：Daniel Negreanu）教導他。在2005年、2006年和2007年世界撲克大賽主要錦標賽的ESPN報導中都可以看到麥奎爾

人地唔拍戲走去賭錢都可以上電視

Keanu Big Chungus wholesome 100

第二代個陣大家都屌係mk 青春校園劇

最右乜水
件衫咁撚柒

第一代都有套類似 不過係用黎打摔角

現今角度睇

唔覺打後有邊一集gg俠超越到

老老竇竇 第一代劇情真係最好
第二代動作特技靚
第三代就

電魔描寫得好差喎，蜘蛛俠唔記得佢同搶咗佢嘅focus就發癲，因為呢啲理由變成反派根本好難說服人

其他方面就同意嘅

只有第一代先係真 蜘蛛

第二代最後打犀牛個幕好好j

2最好睇係愛情線
兩集既互動都好正
最後跌死果下好撚Sad

冰釋前嫌握手嗰下好感動

呢d就係點分個人質素合理化唔公義唔道德

個角色靈感仲有來自Leonardo DiCaprio仲有Ben Affleck
唔止得佢

睇番係幾好笑，但第一次睇幾有feel

1劇情最好
2演員最好 重點係男女主角外形都好好多襯好多、套suit靚
3除咗夠𡃁之外我諗唔到

原來係跌死咖??仲以為佢係急速墮下中突然嚟個極限剎停條尾龍骨頂唔順向外摺埋咗..先會死

一般人十世都搵唔到佢收入啦

佢有流鼻血，應該就係撞到頭/chok斷頸骨死

真
為左Tony睇第2集
屌佢轉個頭送Tony份遺物俾人
利申:Ironman 死忠

第一代gwen係第三集gg俠溝左mj先出現
明明好似溝gwen先到mj
第三代又無左gwen

初代Suit型 二代最似Spidey
裙腳仔得套Iron suit好睇
同埋應該得Andrew版會同Deadpool有火花

Btw 二代Gwen Stacy世一

因為綠魔阻住哂
所以已經趕唔切拉返佢上黎
佢就落地先

2代第一集果套就係俾勁多fans屌點解gg仔隻眼又細又黃套衫又勁膠
之後第2集一出即刻唔同晒改到最似原著
GG仔套衫最大特式就係大眼罩
可惜係第二集綠魔線好垃圾
浪費晒 . 根本第一代之後就唔應該出綠魔
第一代綠魔太深入民心

佢無跌落地 係下墜太快拉唔切
跌太耐先拉到 但係衝力扭斷咗條頸

開聲慢鏡睇多次
落地係撞到同有一下聲

二係overall最啱口味

總之一定唔係ironboy

第2代男主最mk 但電魔果集好感人
同表達出做英雄果種慘 注定孤獨

第二代真係有感情
第三代唔係唔好，但係好似ironman外傳咁

最鍾意呢套

中間胸肌最大

衫同演員認同
劇情真係撐唔落

其實出處係邊套

單論安排spider man 個身份比邊個知 我個人覺得1代已經贏曬 Peter 作為一個後生仔個內心應該係唔想咁多人廢事連累人知同埋想乜都靠自己 第1代係打boss打到逼不得已先係第2集比女主知道 2代為咗打個茄輪第1集食完個飯就直接爆比女主聽 第3代仲衰好似個個角色都知道咁 仲要最尾比人爆大鑊 睇下嚟近個集點收科

加上第一代啲配樂真係好正好經典 仲好記得第三集最後打boss peter攞返件suit 個下真係睇到眼濕濕

3 venom嗰集

用返啱你智慧嘅語言同你講野，狗都笑啦

第二代
Uncle Ben 踢爆用gwen wallpaper嗰下好正

MK先好睇

毒撚大爆發變MK恰返人轉頭

邊有三代Spider Man ?
我淨係知一二代Spider Man + Ironman Jr.

不過咁
第三代打一堆無人機都handle到
蜘蛛仔都開始有獨當一面既能力

我淨係知三代入面最靚仔pp係Andrew

戰衣 3
故事 1
角色 1

1代件衫質感

連登啲老屎忽係咁,總之第一代一定係最好

咁你講下自己高見

覺得第一代好就等於老屎忽?講到佢係超級英雄片黎講經典係冇原因咁

Andrew Russell Garfield

2最垃圾 劇情9流 角色mk 韓劇化 好彩開2套就收皮

俾m記串柒都抵

但主角型，著完套衫又型，感情線同主角心理描寫幾ok，不過同意奸角個張力同心理變化唔夠深刻

mary精

第二代最鐘意係綠魔仔 靚仔到仆街

I am gonna put some dirt in your eye

Pizza time

I am gonna put some dirt in your eye
Gonna cry

真係, 第二套最有味道
可惜依家套跟本無特色
似係為左配合MCU...

It's a cute outfit

跌一跌就死

Give me rent

If you fixed your damn doooooor

咦岩岩望到字幕...原來係emma stone

點都係tobey仔

佢演到傻氣但有正義感

後生版嘅Leonardo
第二代真係神級選角可惜第二集劇本真係唔掂，零校園生活仲有一次過推三個反派

左至右123

上次係隔離post話第一代最好睇，比人圍插

同埋講女都係第二啦
emma stone

分泌蛋白質做蜘蛛絲

00後表示雖然Tom Holland好靚仔，但始終第一代最好睇。細個重播睇過之後就愛上咗Spider-Man呢個英雄人物

成個鹹蛋超人

No，蜘蛛俠3之後佢幾乎係票房毒藥

做演員同Producer都係狂蝕錢

咁鐵甲奇俠係咪要自己生啲鐵出嚟？傻鳩就係你呢種

你都戇鳩嘅，iron man係異能人？

前2代蜘蛛俠係獨當一面，有魅力
三代係個演員有魅力，但角色一般
佢係avengers入面受寵愛既溫室小花
最多叫警惡懲奸，拯救世界唔到佢
智商同實力都唔夠，其他人太勁
鷹眼黑寡婦同美隊都冇超能力
但係佢地有腦
想像下一二三代自己對住九頭蛇唔好話外星人
下意識覺得三代好大穫，前兩代唔會
解釋唔到點解

有冇人睇第二代係好期待之後Sinister Six個故事？埋咗好多伏筆